東亞人比人歧視，係唔係好大程度上係因為中國人既存在

以東亞人為主體既地區當中，唔計中國的話有港日新韓台
前三者係高度已發展地區，韓國台灣係新興工業國
日新韓護照包辨頭三名好用護照
除左香港外，依四個地方都一直有出口自己文化、科技
人均GDP亦係世界前列位置
東亞人亦比較守法、安全

基本上係完全冇比人歧視既理由，甚至成為世界一流既人種都唔係問題
但偏偏出左個中國出黎
有冇人覺得中國人係東亞人比人歧視既一個好大既原因

你當印度死架

印度係衰
不過唔會對外
中國將D衰野外揚

日韓臺都係美國扶植藉以制衡紅色中國(及蘇聯)
所以無得話拖後腿
反而日韓臺都某程度上要感謝中國嘅不幸而得到刻意栽培

種族歧視 歧視嘅係你嘅 種族
唔係你有冇錢 平均智商係幾多 或者有冇文化輸出

其實唔係, 日本人一樣會被歧視little japs
non-white people都俾人歧視架啦, jewish/italian一樣會俾人歧視
歐洲人咪又係笑na education/murica

人地講笑果陣當認真, 認真歧視果陣又唔出聲先係問題

你可以開個新post主題： 日韓新台係唔係好大程度上要感謝中國既存在 得到咗好處俾人歧視吓好應該？

jap gook chink，鬼佬要歧視你理得你係邊個

掉返轉諗鬼佬 阿叉呢叫法都係差唔多原理

智商都算，人格低賤吖嘛

唔好on9啦 關撚中國事咩 見你係Asian 就歧架啦啲on9鬼佬

拖後腿係共產中文！！！係拖累啊！！！

老實講，主要入侵白人國家既亞洲人主要就係支那人，其次係韓國人但人地韓國人一般融合得比較好，支那人特別多小圈子，加埋不文明行為算係拖低左整體形象

印度撚係東亞

駁唔到
5毛狗又要落力吠

白人一樣會被人歧視
唔信你可以望下英國點樣歧視波蘭移民、愛爾蘭人
同埋東歐人響西歐時至今日仍然受到歧視
希特勒果陣時直頭成個東歐既斯拉夫人都被認為係劣等民族而被屠殺

賺到錢好醫下個腦喇五毛

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁